[求助]關於amazon jp無法買kindle

其實不知道這個問題應該放在哪個台，只想知道大家有沒有相同情況。
自從4月開始我就再也買不到日本amazon的digital content （例如：kindle）
3月前完全沒有問題，現在是用vpn+JCB卡也買不到，銀行説我的卡沒問題，也嘗試過一般紙本還是可以買的。
很奇怪，台灣人還是可以買到耶。

買唔到kindle定係買唔到kindle ebook？
我用緊jp amazon account 買完全冇問題

仲有你係買到裝唔到
定係連買都買唔到

係kindle ebook買都買唔到

你
設定 ー＞ 国・国/地域設定 ー＞現在の国/地域
有冇set日本

所以amazon是block掉我嗎？開了新account也不行，客服只是不停說因為版權問題所以不行...但我以外的香港人都ok的話，已經找不到問題所在orz

你係台灣人？
如果你唔介意reset其他野
試下：
1. 由開account 到set payment個陣已經連定日本vpn
2. 地域用日本
2. set kindle 都要連vpn

我相信唔關credit card事 因為我個張係普通hsbc 卡都冇問題